國務院係咪宣布解放軍治港

所以班黑警想退役前拎返個尾彩
係咁捉人